開心速遞（165）最佳劇集請投開心速遞 | 不要賓穎主題曲

大小姐

請支持02龍力蓮及蓮輝

all in 開心速遞

係可以一日投一次定一個電話投一次

好似第一次咁少人

熊家嗰邊差唔多，不過威龍冇乜人去，可能嗰日要拍威龍

蓮輝無去二房無去

大家幫手推支持大小姐
[推到攞獎] 全力支持大小姐林淑敏攞最佳女配角

蓮輝又同二房一齊拍?
二房係咪知道啲乜

啱啱將軍澳食飯，係餐廳見到博士

全力支持大小姐

最佳拍檔
又想俾大小姐輝輝
但係又想kc terry
頂 好難揀啊
女配角男配角就一定投硬大小姐輝輝啦

Terry著到咁啫係佢今日唔洗拍啦

請支持02 林淑敏許家傑

KC Terry 都長久拍擋
今年好似多咗佢地cp 廣告拍
明顯受歡迎

蓮輝就唔使講 好多function 請佢地兩個就知

覺得阿蟹有啲慘
拍左成年連個提名都冇
明明做到唔錯
其實連10A都有得提名視后
點解唔塞埋David同水水入視后提名
反正其他獎全部20個提名 得視后18個

係咪候選過一次就冇得再候選？
所以開心速遞大部份人都冇提名？

10A憑乜

大家姐入女喜
最正路應該大家姐女配，大小姐女喜
大小姐全民投票根本冇得輸

KC Terry同蓮輝對打會唔會分薄票源

公道啲講大小姐呢個角色無得入圍女角色係好唔合理
無論咩年紀都識大小姐 甚至鍾意睇大小姐

請支持02龍力蓮 宋瑞輝

期待IT部戲份

飛立同技安穿情侶裝

好正 it部好好笑

咚撐

連我媽都話好鍾意大小姐鬧人
話做得好好
咩年齡層都俘虜曬
大小姐值得拎曬兩個獎 實至名歸

連啲唔睇電視嘅同事都話想因為大小姐而開電視

我都係，前排打開電視見到大小姐
一睇就入坑

多謝開心速遞台前幕後拍咗一套咁正嘅電視劇 創造咗咁多好嘅角色同cp
真係好耐未試過會想趕返屋企為咗睇電視
開心速遞值得攞獎

愛回家睇返13年開始至今年男女主角提名,感覺上要係TVB有D地位既演員先會有提名
13年男主角:馬虎
15年男主角:麥長青
16年女主角:毛舜筠

頭一季剛剛開始唔計個角色紅左未,點睇馬壯都似男主角,當時黎諾懿無其他劇有男主角提名,反而得馬虎會有男主角提名

麥長青同毛舜筠個兩個角色唔算突出都有提名,見到愛回家一直提名方式比我感覺要有地位先有份

今次開心速遞D劇情癲癲地,主角同配角都好立體,連一個提名都無.有無搞錯

其實點分主角定配角

迷ching 黨留名

10A d戲同讀對白都好唔掂
套法官閣下睇到好尷尬

10A 都有得提名 係咩玩法

再次感受到大台對處景劇嘅睇法

我睇海報企既位置,男女主角特別會企中間,應該咁分 除非唔係

未播嘅劇都有得提名
呢個垃圾台頒獎禮仲有乜公信力

其實龍門任大台擺
喺星馬嗰度大家姐大小姐都有份提名女主
結果喺香港雙大定性做女配

另外想講上年明明紅藥水都有個女喜提名下
點解今年咩提名都冇
證明真係大台自己玩哂

阿蟹ig story有靚靚Isabella,
sor for cap得衰:

所以演員們一定心知肚明
我地就一於係度集下氣
大小姐 支持大小姐!!!!!!

利申一下先
我係龔水黨
好多其實都做得好都冇提名好sad
龔燁就係其中一個
繼大小姐之後我最鐘意就係佢
但stanley/龔水就連提名都冇
其他戲其他唔太識做戲啲演員卻有份提名
屌物撚道理

不過大台那些潛在規則
不單只我地觀眾
演員們都心知肚明

一眾開心速遞演員們
唔好以為大台冇比提名你地我地就唔鐘意你地
你地繼續加油
因為真心覺得呢套野好貼地
演員們演得好好，非常細膩
就算係非龔水線
我都覺得好好笑好好睇
早幾日新威龍秘密網我笑到黐哂線

做咩事著到咁靚
係咪去見歐陽波比

但開心速遞群戲多，佢戲份都唔太女主

唔知有無Isabella主線睇

許願
希望歐陽波比客串一集

都係嗰句
TVB想點搬龍門就點搬咖喇
最經典係唔知邊年李施嬅有套劇由頭到尾都話係客串
結果年尾提名視后

同意 ，睇返男主角同男角色候選名單
直情一個開心速遞嘅都無
可能從大台眼中
部分名單有得候選已經皇恩浩蕩啩
不過觀眾有眼睇嘅，係好睇嘅大家自然會支持

好驚開心速遞輸俾一個女人三個因

頂佢個肺tvb食屎啦
最喜愛女角色竟然無大小姐
入面d候選人除左大家姐同因因之外
無套有睇

大小姐無入圍女角色係唔合理
未播嘅有得入圍更加唔合理

又開始有人傳開心速遞3月就完

下套好似係古天樂既公司出品

又有邊啲人開始傳

作為sitcom收視咁好都話摺
咁係咪大台都就快摺

希望開心速遞拎最佳劇集繼而宣布添食

我唔想開心速遞咁快完
添食啦

快啲講添食派定心丸啦

舊年視后點睇都只係女配啦
最後仲攞埋獎添
真係佢鍾意話係咩就咩

添食仲要加長半個鐘

開心速遞收視咁好又有廣告街同埋瘋狂植入廣告，大台咁都唔要嘅話真係 快d宣佈加集，等我地安心啦

連歌神張學友都有睇開心速遞,
唔係唔添食下話

大小姐果然係超越性別同物種

睇嚟ivan同輝輝一齊出咗外景

真係嫁？
邊度睇到？

之前有人喺歌神生日會現場聽佢講有睇開心速遞,
仲講起曹總,
不過source我冇save低,
唔知有冇巴絲有圖

Philip仔

多謝解答
Kenneth 勁啊
歌神都有睇

Kenneth bb好耐都無update ig

已經超過一個月冇update,
不過我見佢依兩日like過水水嘅相
可能因為我太掛住Kenneth BB,
早兩日我忍唔住喺Jenny買旗個角色扮演post扮佢留言

睇ig見Kenneth聖誕疑似會有戲份,
期待

個人認為大家姐應該女配，大小姐應該女喜
講演技，TVB欠阿滕好多年，而且知道潮生唔係金城武嗰幕，完全超晒班
論人氣，大小姐根本唔會输
而家咁嘅安排，似乎女主方以因，女配大小姐，女喜Ali，即係阿滕又冇
作為阿滕Fans，真係勁失望

搵到source喇 :

由第一集開始睇到而家

完 影得麻麻希望大家鍾意啦

平時係咪咁樣對凌凌

多謝分享就真
00 豬

仲有阿上一次阿龔

Jenny又衰咩

衰在著咗大小姐成日著嘅反光衣
大小姐:「嗰隻咁嘅死肥婆見我著得靚就抄我,但又睇吓自己咩身形 」

咁著真係變咗肥婆

威龍拓展埋農業?

似係威龍同樂日

大龍生又有新玩法？

見到編審ig 有人屌Jenny 太多戲
Jenny 不嬲都多戲 佢有份撐住威龍啲劇情㗎
雖然角色唔係好討好 但好多搞笑同CLS 劇情都係Jenny 搞出黎

望出面雷珍妮買旗有幾多正評就知有幾勁

仆街真心覺得開心速遞拎硬最受歡迎主題曲
因為賓穎下年擔正套唱歌劇既女主

拒絕賓穎呀

唔需要拎啦呢個獎

係
我都忍唔住出咗聲係ig屌鳩佢地
那些人明顯係非香港人啦(係邊度嘅人大家心照啦...)
根本就唔知香港啲sit com 嘅game rule
就係每個人都有得做主角

佢強姦緊我對耳
大台真係有趣
應該捧果啲你唔去捧
唔應該捧個啲就走去捧，狂推那班垃圾出街sell佢
屌佢唱歌真係好撚難聽

我好鍾意Jenny喎
有佢啲劇情先夠膠夠好笑

利申一下
我係龔水黨
但就算係非龔水線我都覺得好好睇
尤其jenny
真心覺得jenny 超級好笑
新威龍秘密網果集好高質

蝗就係蝗 唔會識尊重人地文化

同意
唔係有jenny呢套劇好多位都唔會咁有火花
呢套劇咁神就係因為每個角色都有佢既作用 而選角既演員又可以做到好入角

投先random咁睇返以前既集數發現原來細龍太係58集叫chloe 仲比廢青安迷戀

大家集氣大小姐

上年女主女配都係逆民意

好多集之前isabella同阿水都喺街市買餸相遇過

一打膠唔駛找
依家威龍線搞事嘅主要係大小姐Jenny三太,
大小姐喺前期主力搞事,
依家佢支線較多 由Jenny接棒我覺得完全冇問題,
就算唔係Jenny嘅話都會由三太補上,
冇人搞事邊得嚟有嘢睇
況且兩種方式唔同,
大小姐係霸氣搞事 Jenny就任性搞事

雖然我係龔水黨但覺得佢哋戲份已經好夠,
好想睇吓其他新線點樣推動劇情,
例如花生三人組/豪仔

btw見到有人話大小姐戲份少過Jenny,
我心諗係咪我睇緊第二套劇

近期啲嘅有大小姐嘅小學同學同飛立同學仔啲媽咪

嗰條友就算啦

啲留言似幫大小姐同工業招黑

所以我就忍唔住出聲係ig留咗言

458 根遊記
459 一百分女友
460 厲害了我的哥
461 山竹之後
462 這該死的terry

我有見到
本身想tag番俾佢哋睇,
後尾都係費事咁多事

每句都話工業人氣好高 講乜都咁講

物以罕為貴，啲人識唔識呀

煩膠一名而已
仲要佢用啲字眼
好明顯話人知佢唔係香港人
So.....

咁一套劇除左工業都仲有好多好演員架嘛
冇其他演員都冇工業咁立體既人設
條友次次見親佢留言就想

厲害了我的哥

所以係度公開咁講就岩
編劇編審有上嚟見到

講埋啲咩係劇迷啲感想
你感想就你感想 你唔代表我同呢套劇劇迷

呢啲fans 真係要屌下
繼安邦啲小學雞fans 後又有呢啲盲粉
仲有入戲太深果啲都醒下 唔好咩都拉上套劇

傻強好型仔

好型

傻強

傻強真係型
我都係之前做嗰集先知

嘩屌

真實形象大不同！憑《愛回家》毒男傻強一角深入民心，馮奕森︰我其實都唔係咁毒﹗

男神傻強

不得了

last個張有d old school

想問仲有冇得派whatsapp Stickers
好想要呀

屌啦星連登仔竟然鍾意支那人姜濤多過傻強 bad taste

傻強係愛回家食女多果頭幾位
Jessie,Dorothy,熊尚善

計大龍生之後到傻強，仲食得多過Max

26.6

打和兄弟

計埋澳門贏埋

兄弟呢啲垃圾劇都26.6

喺澳門贏埋添

Wow

話你聽依家八點半啲收視就算播咩鳩屎垃圾野都唔會死

兄弟同是咁的個收視調轉就差唔多

選戰 工水
我要做好人 池家
我的超廢男友 安邦 林作
外戚惡過主人婆 Kc icy
電影學會 大學4子

岩呀 是咁的好睇啲

依家啲監製應該會覺得自己啲劇放九點半會係最大懲罰 無論好唔好睇收視都一定低收

希望下星期暴跌

agger 是咁的真係幾好睇

以前明明係九半劇收視最高，而家

星期三唔係林作紅三魚咩
安邦應該好少
呢集係講George溝女

九點半對上一套高收視嘅好似係果欄，之後嗰啲全部都21、 22點

無野了我搞錯左今個禮拜

開波

睇開處境適應到佢講故事手法

威仔

根遊記

廢老環遊世界

威啤

自從比果啲乜鳩野無間道同埋世界盃搞一搞之後就無再好過

大龍生又上熊家

廢青一嚟就派膠

根遊記
蕭國華編劇

廢青開口問威仔攞手信

不過講真九點半除咗天命，其他都係值咁低收視

威仔好寸

橙不忍島

同威仔比

阿叔點解好似成日都係呢件衫

仲有mandy嘅監獄

廢老實係成日去大灣區嗰類廢老黎

on9安

威仔笑鳩廢老

係陳師奶啊

好可愛

南非係有企鵝喎

廢老

博士真係博士

成個小夫咁

好掛住啤啤

根叔好柒

原來你唔係扮係真係唔識

大龍生都講大小姐嘅金句

躺槍

樹根又嬲嬲豬

廢老根

安仔一向都無知啦

dab睇完今集終於可以平反

廢安

安仔：我同公公一樣咁無知呀？

包安仔

廢青好老實

我同公公一樣咁無知

小學雞暑假鬧後周圍晒自己去邊到旅行

我同公公一樣咁無知
係你自己無知㗎安仔

安仔，你有過之而無不及啦

靜岡小姐

搵靜岡小姐

阿水好孝順

我和靜剛小姐有個約會

Gundam

機動戰士酒店

機動戰士酒店好似仲吸引

你仲有妹豬啊

命運自決

環遊世界

咁急？唔使計劃咩

係
有得睇埋模型工廠就好

五年

個路線圖會唔會hea咗少少
南美洲直飛北極

獨遊

我要睇乜乜，喺電視都睇到啦洗乜去咁遠
我要食乜乜，喺香港都食到啦洗乜去咁遠

典型姑寒撚口吻 有d野真係要去當地先感受到

去啦去啦 有排唔洗再見到個廢老

u sure

you sure
ensure

孤寒根捨得洗錢咩

你咁孤寒 去日本只可以食杯麵 咁環遊世界嚟做咩

you sure?

諗起吳鎮宇嘅廣告

又計到盡

２蚊

又潤鳩2蚊搭車

計過數啦

2蚊去機場

you sure?

擺明想你記起

果然係度縮根

2蚊車錢

屌 $2個阿伯都抽埋

2蚊廢老

咁耐

廿幾年前喎

幾時開始坐車去機場只係$2

蘇聯

咁都要計兩蚊

蘇聯 南斯拉夫

本旅遊書全部都係字

大家姐出馬

南斯拉夫

加盈素

長者以為 ＄2 可坐機場巴士！拍卡後要求退錢兼咒司機「去死啦」

杯麵先正

南斯拉夫都分裂埋

漢城
根叔同同龔友傾到計喎

蓮輝上次食飯間餐廳

廢老又要死撐

This this this

this this this and this

安仔點菜大法

this this this

subway

廢老：this this and this

thisthisthis

This this this and this

香港帶過去架喎

叫subway既屌😂😂

屌
嗌咗條彩虹

廢老同安仔一樣樣

連登嗌餸法

嗌左條彩虹出黎

嗌哂成個元素周期表

This

水彩

幾碗湯好核突

廢老根仲喺度兜

有錢但係你唔捨得用吖嘛

衰得過我有錢

有錢

世界之窗

模型景點

快d死啦廢老 正煩膠

有錢？被班賊搶埋就客死異鄉啦

李小龍猛龍過江，叫晒成枱湯

大陸人

鬼佬會唔識中文會唔會 依個 依個 同依個

一帶一路

志在食個景

唔驚客死異鄉咩

屌 即刻有

即刻u sure廣告

即刻u sure ensure

有ensure廣告

Ensure

我獨遊都係This this this
都係持住我有錢心態

今集唔係溫馨啊嘛

咁少藥邊夠食呀

大家姐個look咁大媽嘅

唔知點解唔想反cup

安仔竟然咁好死

賣大大店廣告

仲以為安仔會送咩垃圾

大家姐

孝順到

根叔立flag

洗底褲嗰陣會唔會唔記得拎返啲嘢出嚟

五年後

曹總

小甜甜

曹總大戰外星人

咁富貴一定比人標參

大家姐個髮型

諗起當年馬家精神溫暖過人

FF

南京速熊

安仔竟然讀到博士

洪七公

洪7公

心理學博士

曹總tone

洪七公 cls

曹總腔

七公

曹統

曹總口音

致命復活咩

曹總BB

安仔都仲係咁廢

洪7公
Kenneth口音

心理學博士唔廢啦

大家姐個蝴蝶結

借啲意話廣東話無用

真係去

會點柒呢

阿藤有左BB?衣著身型唔同左

真係有去

廢老根咪演過洪七公

一黎就做水魚

入咗黑鋪

黑店

第一站就入黑店

低能

影衰台灣人
cctvb

廢老啲普通話

間嘢冇人都夠膽入去食

加一服務費 一萬元 cls

支那黑店

間野無人都仲入去幫襯巳經on 99

呢D明明係大陸手法

係時候比根叔呃返轉頭

啲台灣人不嬲都係咁

金剛門

臣服於金剛門手下

右邊條友咁似今井勇太

屌

屌
又金剛門

廢老根咁好打㗎咩

廢老根有冇咁勁

有冇咁好打

咁都得

係咪比多一萬蚊叫佢地做戲

係咪用左降龍十八掌收服

幽冥旅館

第二次胡定欣出鏡

下集係咪5年後

七公降龍掌打到班台仔嘔屎

又去埋d奇怪位

終於唔洗食KFC

根叔：當我降龍十八掌流架

阿里山的姑娘肥又矮啊

係咪唔會再有Mandy份

墾丁黑店係台仔自己講先

執左，咁點book

森林

嚇死廢老

有鬼

個網站都鬼黎嘅

又蠢又貪
台仔本性

是嗎

紅衣小女孩啊

咩事

我來自香港

屌真心嚇咗一嚇

比人綁架

直接飛過去

3p?

阿里山姑娘

開心速遞啲人物冇可能咁好彩架

大妹D腳指

把聲

阿里山姑娘先係大賊

咁happy

竟然唔係鬼

廢老訓地下

去完台灣就完

咁快返嚟

廢到

咁勁

根叔咁冇大志

腳指

去咗台灣咋喎

大帽山黎

阿叔最醒

冇人分享

居然係叫二妹

去完台灣=環遊世界

將兩個台妹變屋企人咪得

愛回家

Hard tag

係大老山

嗌二妹

雙飛

獨遊睇靚景都好正

去台灣但啲人講嘢大陸口音

廢老又話最錫大家姐

要等到幾時

賣自己廣告

阿里山姑娘咁正....我要去征服下

邊有5年假呀

右邊咩名

終於貼題

又賓穎

首尾呼應

作文一百分

辭職咪有

呢集有啲熊家大結局feel

含家死哂

Tvb總要犯同樣的錯誤

佢知二妹最愛日出

知道未阿 工仔

即刻破壞

經典愛回家劇情

李沁芯 得一個名嘅

安0

聽日

Hehe

hehe

安凌啊

屌gay

GAY

安0預告

聽日安凌

安凌

做乜鳩

聽晚做乜撚野

gay

屌奶星，又係依啲基佬劇情

屌。。。。。。。。

終於滿足到GAY登仔

終於有安凌

Gay

做咩

好gay

又黎

黎喇

終於有

00安仔

笑到gapgap聲

0安

聽日正

安淩

屌，正

仲要傻強旁白

Woww 聽日

又有夠違既hehe線

0凌

許願池

聽日安凌係咪可以爆一集

之前讚編劇有睇連登
而家上到出埋gay佬劇情

一定係拍畀腐女睇賺外快

安0呀

呀呀呀呀嗚呀

聽晚

睇到預告已經笑死

終於出現

唔得阿
笑到我傻

安凌好正

聽日終於嚟啦

屌 聽日果集好正

城安與凌凌等找二人拍微電影，假意為補習社宣傳，其實要燃起二人愛火……

原來二人愛火係安0

安淩
終於等到喇！！

有冇檯底拖手果張

聽日會唔會一集爆po呢

一個預告推左4頁

阿媽問我點解係度傻笑

哄埋啲嘛

做愛啦

睇預告睇到硬

CSL
好gay但我鍾意

我婆睇到都話搞基啊

聽晚要除定褲

唔知邊個係一邊個係零呢?

痴撚線一出安凌推咗4版

仆你個街
安仔演技顛峰

連登真係最大型GAY論壇

朱零零

安仔終於知道凌凌有幾好啦
安凌 安凌 安凌

安仔扮瑪麗蓮夢露
痴撚線

又引班腐女

啲眼神

00係0

似1

期待已久

好正

等到安0了

好想快d到聽晚

好撚想睇啊

係咪有腐女角色出現

班編劇係咪有mon連登嫁
日講夜講既安凌hehe戀真係拍

幾耐無一個預告咁大迴響

好得意 安仔

好鬼正

安凌在一起在一起

連登許願池

傻強做埋第三者

聽日明明應該係三姨 佐治 主線
但我相信安凌可以呢幾個鏡頭可以騎劫左佢地

好正，安0
期待感up

從未如此期待大學線

我原本係等緊今晚預告想睇聽晚佢兩個係咪要撻著
點知變左另一樣野

安0撻著

聽晚cup 唔知會點？
俾bonnie發現自己一直係煙幕

搞到我即刻上wiki睇下聽晚嗰集個標題係咩

佐治搶走bonnie
之後凌凌安慰安仔
最後

導演都知咁樣剪預告最吸引人睇

聽日又可以測試安凌推post 能力

最尾飲嘢果part 佢地之前同圓圓也Bonnie 也好都好似無咁甜

咁樣?

聽晚個集
啊媽睇完預告話：聽晚做你中意個d
我：錯 只限佢兩個先中意睇

係安凌獨有嘅火花

唔個傻強同阿壯見到安凌咁甜有咩反應

傻強都仲有Dorothy,
阿壯就真係慘,
唔知走出綠帽嘅陰影未

你阿媽好open
我唔敢同佢地講鍾意睇安凌

預告嗰度安仔嘅演繹真係好少女

你應該叫阿媽聽晚一齊睇
反正愛回家一定唔會過火位
完場就話 啊 佢兩個咁樣幾搞笑 幾中意

最慘係阿壯帶綠帽 但冇人有記憶咁

我想買杯珍珠奶茶請佢飲安慰下佢

tbb就算講bl gl嗰D 輕輕帶過嘅 怕咩

冇錯，就算同一樣嘅劇情，如果唔係佢哋兩個做，個感覺都唔同晒

仲要兩個都咁靚仔大隻

我好興奮呀
編劇bb

呢樣真，kc terry 果種完全唔同feel
安凌先係真愛

想睇佢哋啲NG片😂

屌岩岩出街無睇到預告！
0安啊 ！！！

kc terry咁老
安凌兩個都係小鮮肉，點同

KC Terry 就會覺得好搞笑，而安凌就會有一種好襯嘅感覺

電影學會on99搞下笑咪算囉 唔洗搞gay啊...

kc嗰pair大叔的愛feel

安凌好甜呀!!!!!!!!!!

點解我會覺得個畫面好唯美

其實之前一直有
係安邦一齊之後先斷咗
睇返果時00 vs bonnie 果幾集真係勁正

勁甜，睇倒個畫面會傻笑
同睇工水一樣

即係icy主線最高收視
編劇識做啦

icy 戴守查律師樓開始睇佢唔順眼

最尾果幕其實我覺得佢地係忍唔住偷笑

上星期報收視剪錯呢個星期明明係美麗同埋大學三子

前期開心速遞真係靠安凌頂住架咋

計返上星期剪錯星期四五
啫係上上上星期最高收視係jenny放監同大小姐vs垃圾清

呢套正左好多啦
特別係真人已經到左狼虎之年反而正過二字頭果陣

有外國長壽肥皂劇個感覺

前期尺度好大架 壁咚個幕

安凌係開心速遞少數由開頭保留到而家嘅設定

安凌有次鬧交十足情侶咁
兩個人都見到對方whatsapp上線但係又唔想開口

鳴呀

記得呢集，一個叉燒兩份食

呢集係唔係風少仲係到，去佢屋企「拎野」發現留低野個集？
（我係呢集開始留意，慢慢開始睇

係呀 以為會比人拉果集

其實果時風少都幾羨慕佢地

好明顯戲/ff嚟㗎啦

安凌萬歲

果個都係負皮怪 唔需要理佢
上次講icy 樣衰 勁多負皮

感謝提醒

我都係呀,終於都等到安凌

第459集 - 一百分女友

播出日期: 2018.11.27 (二)

城安得悉George於網絡發佈與Bonnie一家合照，擔心Bonnie父母視他作女婿人選。城安欲為George物色女友，他揚言要個一百分女友，更列出諸多要求。城安、凌凌等人藉招募女演員展開行動，心如亦來應徵，她竟符合George全部選項。城安請George回家吃飯，向他展示心如合其要求，他卻指心如不想戀愛，他亦不願花時間追求女生。城安與凌凌等找二人拍微電影，假意為補習社宣傳，其實要燃起二人愛火……

有冇舊既0安集數list

威仔真係...
有人鐘意四圍碌
就有人鐘意係屋企架啦

Bonnie除左係女之外各方面都輸比00

朱Ling同安仔感情未去到高峰都同安仔奶叉燒,安仔有咩需要佢有求必應 ,相反Bonnie大多數時間都要安仔受苦,最有記憶個次玩地下情要安仔比人屈第2次變態佬先承認女友 ,講到尾係大家姐搞事

齊講屋企人,00同Bonnie兩邊屋企都當安仔係廢青,最少00阿爸睇我出安仔有義氣,道德夫妻兩個偽君子自己都未教好個女邊有資格話人個仔,Bonnie初期都係mk妹黎又偷七把叉個名唔好過安仔好多
熊家長期都讚緊00又當佢係新抱,Bonnie就好似無乜比評價佢

如果00係女佢都算係最一百分女友

Bonnie除左係女之外各方面都輸比00

朱Ling同安仔感情未去到高峰都同安仔奶叉燒,安仔有咩需要佢有求必應 ,相反Bonnie大多數時間都要安仔受苦,最有記憶個次玩地下情要安仔比人屈第2次變態佬先承認女友 ,講到尾係大家姐搞事

齊講屋企人,00同Bonnie兩邊屋企都當安仔係廢青,最少00阿爸睇得出安仔有義氣,道德夫妻兩個偽君子自己都未教好個女邊有資格話人個仔,Bonnie初期都係mk妹黎又偷七把叉個名唔好過安仔好多
熊家長期都讚緊00又當佢係新抱,Bonnie就好似無乜比評價佢

如果00係女佢都算係最一百分女友

求其啦 安仔條女呢個朵都係可有可無做下樣既啫

暫時贏三個女人少少

女主角
第一係黃智雯 第二已經係大小姐

廢根有講過呢句

有開心速遞我就投下

最佳劇集
女主角
男配角
女配角

今晚係咪圓左安凌fans既心願

好似仲有cp

仲有個咩劇情

男女飛躍進步都有
安仔排第2

btw大小姐女主女配都有提名喎, 咁都得咩

男配女配 龔生同大小姐領先

有人提名同like就得

男配角好似都有人提名曹總bb

唔好俾佢停

好似係會睇邊一邊多票啲就入圍邊組

林淑敏 周梓盈《愛 ‧ 回家之開心速遞》/ 大小姐為使垃圾清崇拜自己，不惜表演坐地轉身反手彈琴的非人絕招，惜垃圾清仍無動於衷，大小姐又氣又昏 / TVB

呢個提名

最佳情節暫時好似係大小姐拆到成枱信第一

最佳情節大小姐有好多提名

湖水藍

全線支持開心速遞
工水最佳拍檔領先好多

講真今年真係諗唔倒有乜劇好睇過開心速遞 (雖然我其實無睇）

成家都唔同藍色

岩呀
其他兩套大熱啲 跳躍 尾段完全唔關救護事
三個女人 睇過韓劇Kill Me Heal Me 劇本唔係咁特別吸引

開心速遞 今年真係好豐富 一集故事內容相當充足
鏡頭運用又愈來愈好 好多元化

原來我記錯左新抱,女婿先真

好掛住Mandy想佢快d回歸,但又唔想阿清走.好矛盾

係孫女婿

諗起呢集又想喊
蓮香
Mandy

大家努力投票，最佳情節幾乎比三個因包辦晒

開心速遞太多選擇分薄票源

發現群姐寫壽字阿清有拍手
終於見到大蛇痾尿

BTW 距離安凌派糖淨翻半個鐘

我睇到預告尖叫左
救命呀係安0糖呀

快d 8點

我琴日冇睇
今日搭地鐵碌到忍唔住笑咗

我都無
好彩今日得閒睇咋救命呀

快啲8點

搵人開定新貼都差唔多

好耐冇試過咁期待今晚呢集

準備好

今集有安0

嗚啊

但大家唔好忘記今集係講三姨同佐治

我等你地直播我聽 要返學冇得睇

安0先係主線

安凌快點快點

安凌面前只會淪為配角

全首

安0安0安0安0安0

屌你全首

咁一定係 淨係個預告都講左6 7 頁

凌安就全首 屌

來了

一百分女友

其實可能全集安凌嘅時間就係得預告果十秒
但都好期待

一百分男友

珍珠奶茶

戴帽

歌詞

忍咗成日終於有得睇

安仔

綠帽壯

同00一齊咪乜事都冇

對安仔最好既會係00

00
Ex

我不知道 冚家產

由得佢同george 一齊啦

道德經

安仔嫁入朱家重好睇啦，同天梯又有火花

Diu道德經唔係講道德嫁

凌凌豬

凌凌妒忌

點解佐治個死人頭好似啱啱瞓醒

佐治撚識教書咩

髮線好後

個頭成日都咁

後面個雞冠

00豬是最好的

such a bad idea

林作

扮林作嘛

佢長期連到戲

00 小天使

3E

無啦啦掟膠肥避場

撲實寶

好想幫佐治梳返好個頭

三姨

100分3e

3e咪100分囉

池美麗 1000分添呀

揾男人囉

都唔知係咪真係啱啱瞓醒

安仔有100分嘅老婆 嗰個就係凌凌

00大天使

好gfable

黃秀清夫人

黃秀清夫人
編劇

黃秀清夫人獎學金

1000斤女朋友

返屋企等消息

安仔會唔會推左00出去

有無蕭國華

1100度有咩問題

安仔師兄

快點搶走邦,還返安仔俾00

大波

叫毒撚嚟搵女

唔係100度咪冇100分

垃圾書蟲

淫媒

@十三少韋達

頭先條女幾正

面油仔

咁快通過

00著牛仔褸真係好charm

最驚安仔推阿媽出黎

阿壯會唔會快左d

cool牙都算整容

搵3e

三姨咪100分

都ok

剪指甲都叫整容啦

00次次都有襯過啲衫

頭皮全名係咪叫柒頭皮

3e真係幾正

36e

g.w.唔好同心如一齊啦 同bonnie啦

似有整過

恭喜曬我

頭兩條女叫咩名???

王國心如

驚到

第一 第二條女都正啊

佐治幾時有機會唱歌

佐善

編劇係咪想拉埋3e同George

kfc巴打 呢個女仔咩名 有無ig?

拎到我成身痴淋淋

沖完都係直

又一個女婿 阿孝真係慘

巴不得媽媽

hand hand

3e都應該接近98，2分係性格一般

痴撚線

咩條件嚟咁古怪

當人係狗

但三姨有染髮wo

三姨裸照

3e祼照

CP

我屌

睇下無仿嘅

3e 3歲裸照

Child porn

安仔9up既能力真係好令人羡慕

吹咗落街就

150

頂你胎記

150項wtf

Mk

佢幾時都冇興趣拍拖㗎啦

MK孝

踩阿孝

咁MK,字幕

阿孝咁MK

安仔做喜劇好自然

呀孝咁mk都追到

安仔講野係咪學緊星爺tone

佐治沉沉地

阿孝咁都中槍

扯皮條都要做埋

大陸g樣

佐治痴撚線 d咁既人

字幕mk

邊個直接叫佢王國

佢咁既樣要女溝佢

屌.. 送埋上床,好唔好

我都覺

食屎啦

好賤

得15分鐘 做到hehe畫面

終於三姨同佐治

幫人溝女

MK 已經係字幕都諗唔到點寫

好入戲

有你條大六妹

安係咪太天真
佐治入咗嚟
你覺得你會好過咩

3e bb

安仔做鳩野啲能力真係lv max 同讀書真係完全成反比

過左半集安0重未到

呢集金城安啲表情好正
好足戲

根本佢跟住3e
訂條件

安凌hehe重點已被林作搵女轉移左視線

旺角

5分鐘劇情

法官大人
請回答

安0呢喂

其實本身今集嘅重點就係林作搵女

我知
三不一沒有 中

作仔都幾高吓

仲高過凌安

仲未有安凌架 壓軸出場?

點解叫王國

無人care囉
安0呀

如果心如同王國...咁寧願心如同阿孝

可能全集都係得預告嗰幕

係個預告特登剪凌安

安0仲未出

林作 王國
似

睇預告真係唔知今集其實係王心

法官大人

預告講凌凌跳樓
點知發夢

大家姐基因覺醒

故意

呢套啲導演好中意咁做

呀孝好好多 佢係真心愛3e，林作只係因為3e岩佢所謂條件先有興趣
重要少少努力都唔做 痴撚線

唔係
主線係王心 但真主角係安凌

今次直頭唔關事

應該出安凌之前已經爆post

阿孝愛三姨但唔明三姨
亦入唔到佢世界 無用

另一本基因係特務，都唔差，見人講人話，見鬼講鬼話

係咪播錯預告呀 成半集都黃國同安仔

唔緊要啦 安凌話題高

但係3e又點對呀考？
3e唔值得擁有呀考

被騙了

安仔岩岩勁靚仔

淫媒安

出家

壯

阿壯

呀壯

Av

轉個頭阿壯肯定又食女

佛係john

凌凌：收手啦 同我一齊啦

貧憎

出家喎

好認真做鳩事

陳詩欣？

還俗啦

又沉

爆po了

阿壯沉船了

00望住壯捉住安仔隻手

個下巴

中